藍絲用加租黎懲罰黃絲？

CCL又升
藍絲又贏

小弟係收租佬，唔係藍屍

你知唔知CCL量度緊啲咩？

我係收租既黃絲, 加D藍屍租爽歪歪

x2

唔知

In yin bar we trust
咪撚理呢條友啦成鳩日開鳩post鳩叫